【瘋狂 DQ】羅冠聰：政權加速破局 籲國際制裁 何桂藍寄語港人反抗

「一國兩制的『裝飾』都直接卸下」

政府選舉主任大規模撤銷（DQ）多人的立法會參選資格，目前最少 12 人被 DQ，包括 4 名爭取連任的立法會議員。現時身處英國的前香港眾志常委羅冠聰在 FB 說，今次被 DQ 人士的政治光譜廣闊，估計 DQ 最低門檻應該就是「旗幟鮮明」地反對國安法，或者有任何曾觸碰過外國遊說的經驗，換言之「極大部分民主派候選人將會被取消資格」，又相信隨後的 DQ 行為陸續有來。羅冠聰形容政府「自行加速」達致破局，呼籲各人保重小心，而他也會以個人身份繼續國際遊說。

Pishhhhh

PUSH

Twitter

推

問題宜家本土反抗的確難…

Push

6章66條魔鬼👹惡魔法

到底係咁岩定有心

Pishhhh

推

新東/將軍澳選民注意 - Plan B 提名要人

【港島選民注意！】Plan B/C/D 收提名要人！

推立即retweet大規模DQ，幫手加速！

Push push

跟上蝗国鎖國嘅節奏

如果美國空投武器來香港，讓子彈飛吧

唔好俾佢停,繼續加速DQ

追擊習月娥的8月15+Popo的菊花(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)